[同我推］［行動post]119天下制裁大遊行

119要見到你地 同我推

日程！！同我airdrop出去！！

推

Non-p嘅巴絲唔該推

喂呀

1

2

3

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

pish

push？

p牌仔推唔旭

repeated

1月19出黎呀 港島見！

推呀呀！